覺唔覺得慘過番印度係網絡打手界嘅翹楚

我上左咁多年網
未見個有人做到咁撚明顯
全世界都知佢係打手
但依然咁多人關注佢
仲要真係成功逼爆百里香

利申:想食,但未有機會

啱啊 唔知點解明知佢係打手
但係一啲都唔反感 仲會追po
非印度巴打手

同意
btw我都想入行
印巴有冇門路介紹我

btw我覺得印度巴有資格列入以後嘅Marketing教科書做教材

佢以前做TB打手有幾失敗你知唔知？

打非中

係

隻中非打仲未入嚟

咁每個人嘅事業都經歷過起伏嘅
Trump Trump都破過幾次產啦
上位機會一次就夠

中立非打手

樓豬低質打手

中非打

中立非打手

d細蚊仔先受落

收爹啦屌你收皮啦屌你收爹啦屌你

咁百里香d野食的確係唔錯

利申比佢吸引過去食

水牙線

俾著有人幫大丁笑波子支那寶做打手
你班兒登仔仲唔屌曬鬼

兒登就係兒登
雙重標準嘅極緻

我咪就係話佢係打手入面算係唔反感嗰個
咁笑波子同大丁係反感嗰類
邊道雙重標準?

仲要你搵本地企業同支那企業比
兒登真係兒登

一個sales垃圾
一個sales正常野
有對比

唔想阻你地傾得咁開心 循例都要提一提我係中立非打手

水牙線
百里香

幕後玩家

想蚊蚊蚊